簽左未？聯署仲有9日咋，仲差2萬人德國就做野啦

轉自：

【德國戰線需要你🔥簡單講解 內附聯署＋教學連結！】
鄺頌晴與曾被中國驅逐出境的穆達偉 David Missal 於德國發起聯署，呼籲德國聯邦政府就《港版國安法》制裁中國。

❗️如果聯署在10月20日前得到五萬個簽名，德國議會便要就制裁中國舉行聆訊，但到現時聯署還是只有一萬個簽名。

幫大家整理了一下，希望大家明白這個聯署的重要性。請立刻參與聯署！

＊ ＊ ＊

德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

詳細聯署簽名教學：
[圖解]
[影片] (上次聯署手足整落嘅片,但程序一樣)

[影片] 如何用Chrome Google Translate 簽名：

聯署發起單位： Wir für Hongkong

Push

推

親身試過3分鐘就搞掂

食完黃店黎簽喇快啲

簽左啦

終於搵返個account
啱啱簽完

推呀

究竟點解會咁

一份聯署簽咁耐

啲人話睇透咗
就會冇咁灰

TUI

但我淨係想知，啲人去晒邊

簽左，推！

成個熱門都係膠po
推極都推唔郁聯署po
盡做啦
唔駛灰
起碼自己做左先

巴打好野

push

咁早

你都係

都叫由2字頭去到3字頭

見Gphone 早幾日都有喺Facebook share

未瞓

希望最後有5萬

巴打搞咩通頂

次次都係臨完果時先有人

瞓唔著

香港人係慣左趕deadline

咩事訓唔著

情緒問題
好多野積埋

咁咪好累
成晚無訓過

成年都係咁

有無睇下醫生？

冇

我一晚失眠已經想死
成年無覺訓會癲

冇乜動力
瞓又係一日 唔瞓又一日

唔知自己係咪簽左，send完之後出番主畫面

多謝你有簽
唔忍心見到個個努力咗咁耐
最後付諸流水

講咩多謝
連聯署都做唔到我會覺得自己好冇用

呢排睇開樹洞香港
入面有教靜觀
有興趣試吓
不過當然，有咩想傾呢度都有我同樓主聽你講

簽左保平安

好似冥想咁？

睇下先

申請完AC
去自己email 禁條link confirm
再登入返聯署果度就搞掂
Cap左幾張圖
希望幫到你

詳情有圖解link

快d 簽啦

係啊，主要係將注意力喺當刻嘅自己度，察覺自己嘅諗法同情緒
我自己都有用，不過唔係用於喺穩定情緒上，用嚟提升專注力

一齊做世界冠軍

7月發起10月先有人講
(一早簽左)

唔記得推

pish

巴打好波
一直都有人講
不過唔係太多人簽

幫推

係繁忙生活中有自己靜思既空間唔容易
成日被外界影響

繼續推

真係
得閒就捉走幾個

好簡單 快簽

Done

巴打好波

簽好

多謝巴打

SIGNED

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Verhängung von Sanktionen und weiteren Gegenmaßnahmen aufgrund der Situation in Hongkong mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

好波

37717 人簽左, 未夠人呀

德國聯署仲差15000！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

德國聯署仲差13000！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

仲有一萬
簽啦

我唔明簽個名有幾耐，點解無乜人簽

簽爆

就係囉
二百萬黃絲
五萬人都無

記住share俾唔喺連登啲frd